豐澤買左幾部電視，而家cut 單搞到我冇左幾十萬

尋晚見有平 咪入貨轉手
而家豐澤cut 單 話我毀約 冇貨比人 買家要我賠番幾十萬
點算好? 點解我就要賠 豐澤就唔駛

因為人地有disclaimer 你冇

咁你咪告到豐澤破產囉

正價買返幾部電視比人都唔洗幾十萬啦

做agent有risk
好撚正常

推
支持樓主

樓主快d告兇宅啦